今朝係街周圍同人講恭喜發財！！

2個鐘都收到40幾封利是

當每封10蚊都400蚊，時薪200蚊，依d荀工邊度搵

恭喜您個發財呀🍻

我做左二十年啦柒頭
連樓都買埋

勁啊屌你老母

多撚謝你老母臭西

大家咁話啊你全家死清光

屌你老母

對唔住各位，祝大家新年快樂

赤口刀未到 ching甘爛口==”

兩大中鋒初一就開拖

係中環人人封50 好過做黑衣

一日當你講足 12 個鐘
一個鐘有 20 封
每封 10 蚊，一日已經 $2400

初一做到初三已經 $12000
巴打加油

初一中環都仲有人？

ching 我成條寶雲道,羅便臣道行曬 專簡D牙婆牙伯埋手,講句公喜發財就有利是收 全部有錢人

刀你老__
甘你老__

咋架 我mon撚住林鄭選舉網站睇佢去邊

做到年30咪有2400x365